[I/A] 龍珠z 爆裂大戰 (61)頂住呀各位!!

b]鍾意用台/陸譯名既唔該過主[/b]

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

〜 2018/02/01 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝新一日巴打整合

舊限定點心紙 感謝願你巴整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

留名
希望少d晒卡狗

其實理得人抽唔抽呢
佢有錢想鳩抽咪鳩抽
可能佢鐘意草齊卡呢?

而家先step1

幾時先派30石

巴打你唔轉圖既？

差十幾石就可以抽多野+免費一野

手機+唔知轉咩圖

#metoo

終於過到

推婆巴，黎明巴，好耐冇見 （岩岩爆post 回唔到）

你一見到我就哂命

六回後半回以下

張lr如何
係咪倉管命

好似係半血下先可以合，btw小心個名，呢到d巴打好敏感

睇個勢都係，招隊長技咁廢，抽到要拎去賣

呢個post應該係全app台最本土

勁撚想要。。

抽唔到限,抽左埋升技料,唉,我都係出返去刷章刷蟲仔覺醒D肥料算

仲有十幾日大把石派架

咩叫爆裂大戰, 好唔慣

屌 攪到我喺公司噴水

[img]

冇真LR限，偽LR照曬

無資格做倉管

一定要賣俾婆婆啦

蜜蜂包招技係點先回25%血？

抽唔到呀

記錯名 sorry

冇nxxx?

歡迎回歸
去左玩咩game 之前？

打人傷害值既25%

Hi 德田
Hea 玩一隻日本足球game (CM)

冇nx ， 體品都係紫石換先有
彩星xxx出必都唔過100 萬，好彩叫做有拔群幫補下

呢隻玩過排冇綁定
部機死咗save都冇埋

新rose，落知細布同飯布有冇用？
本身係新rose,黑悟, LR黑悟，超17，LR35，金屬古拉（唔記得係唔係）

如果落換走邊兩隻好？

想抽多個3+1

應該抽上定下pool好 石有限

知細布岩用呀！

上

下好似齊腳

有細布應該唔洗再落飯布
走金屬古拉 or LR35 , 頭尾新Rose都buff哂成team 唔洗落多張助攻卡

課多4pack 柱都冇
3周年登入拎卷外就冇野玩

好燃勁

有埋nxxx 真係幾完美

standard隊形

好撚傷，真係永遠都唔會再課呢隻game，好失望

我反而無體1悟格

要用速1悟格 或者維斯+比魯斯

上下都差唔多齊腳

不過佢冇nxxx梗係抽上

公佈左有得突破，耐心等下喇

佢都有份Z覺 ?
力xxx 落場到今日都唔失禮

本身超體勁咭唔多

一週年果時我為依隻野課到棄驚

剛剛測試完
只要2張lrX同round出現，而又符合條件融合，係可以2張都合體
如果2張lrX 唔同round出現就得一張變到
因為已經滿血

得5張垃圾ssr

分開出好啲 回多一次血

倉唔倉管

體1悟格有得封必算係咁, 但係一張都無

二百七十萬攻倉管
為咗cap圖專登彈game

氣勢

但6回合內，所以可能再出多次

就係試過分2round
第二隻會變唔到
所以專登試同round 出

都係唔夠真lr勁 比我一定做倉管算

即係唔應該以抽到LR既心態去抽 只求中柱

其實係高登過黎呢邊嘅好多巴打都係 以前抽到開心到大叫，今時今日抽到屌一聲 我尋晚抽嗰時，係咁係個心諗，比隻格比我就心足喇，一隻咁多喇，屌你中左8隻力格比

Btw之前有投票票選最想有得突破嘅角色，力格比高票當選第一，第二係ooo 不過要等幾耐就真係唔知

起碼有個安慰獎

有冇人youtube有睇開技安小小

今次佢課金大爆死
真係好ironic

至少佢要出晒舊果批五屬下一輪先到佢地

最憎睇啲人重課，之後話好易中

留名
繼續係0

佢本身係無課黎架
但成日中好野
基本上最勁既限定佢都無課抽到

好似係超3開始輕課
點知越踩越深

我講某D channel姐
我0課0真限，但玩得開心

有，之前一路零課，但都抽到啲非常唔錯既限角
跟著中左lr同nbooo 後，就開始課金，跌入笨大既陷阱，跟著就loop 追限地獄

同我一樣

見證住佢既墮落⋯

希望佢懸崖勒馬

隻xxx係到果時4xxx先抽到
勁開心 叫完滿左啲野咁

原來係咁
不過at least 等5屬舊限突破完先到佢

冇記錯佢張lr小朋友都係課金後中
上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

等睇佢再次瘋狂再抽

可以話係一個營運引你課金既活生生紀錄

屌奶星，抽咗700石得兩隻體blue，諗住收手。。。
算，試玩人哋果隻lr xxx。。。又想抽了，勁撚到on9

應該好多人都係咁開始入坑

咁你又抽下pool

抽左勁多ac發現d非限定新卡都勁難中

LR倉管
一有野抽就會有新笑話

因為耳環隊好似全能啲咁
btw 講經咩，根本就唔撚中

玩左兩年 有d冇pick up既普通ssr見都未見過
仲難抽過限定

呢個有片紀錄低
成個doucmentary咁
睇住佢無課歐洲平民---》輕課歐洲貴族---》中課深追---》重課大爆死

成個戒賭中心教材黎

人地彩星課長黎

我上次抽4x嬲到仆街，d xxx一車車咁出，連上次4x加今次我諗我抽左廿隻以上，之前nx又係咁抽中

等都唔係問題，至怕佢好似lr blue咁拖勁耐先出

根本有lr xxx 已經贏咗 super 5
合體勁到

屌 我都係 無課果陣好易中
之後試課一pack 依家變左掃特價石

唔洗都夠打
唔中都算了

耳環何來全能？
融合仲勁d

都而家仲未中歡喜悟，人造人13，黑鮑
雖然而家已經用途不大

此話何解，耳環唔係有反擊有迴避咩

倉管黎 勁鬼

其實唔使，4x都夠做，我尋晚先抽到，今日就屌打兩關新關 好撚sad，個個一早用到臭哂，我先開始做old news狗學人用

我依家都無4xxx
用力潛飯打

屌你老尾

耳環勁d，勁人多太多，lr ooo, ooo/nooo , blue/nblue/lr blue , nrose/rose , 卡芙拉，是但加一隻

一樣抽唔到既朋友一齊聽隻歌冷靜下

耳環隊計埋遲下lr blue
連隊友可以有4張LR（2LRO,LR rose,Lr blue)
齊腳係勁啲嘅

我都無歡喜悟 抽左不下1千個10連都未見過佢

我一開頭用45隊打，打到無哂道具又係咁sl先贏到，今日試用4x，秒住過，我真係屌一聲

有3隻, 係而家尼個生態環境冇得生存

你屌我無用
我地話勁
人地話偽LR
做倉管
我地講既係無討論價值

老生常談
輸錢皆因贏錢起

我屌曬你地老母

痴線 個主ac抽極都唔中一隻限 啱啱試下開個ac試抽 第一個10連即刻中新限 啲機率真係好有問題

我有LRO ooo blue rose
仲有二個位入nxxx 加邊張好 （知技比古/咖啡糖？）定入 知屬7達？

國伏啱啱抽到超四比達，求組隊

其實兩隻LR邊隻全面d?

日本仔rank知比古高少少

因為個反擊？還是隊員？

隊喎好多減傷角色

好似打boss 穩d

我會放咖啡糖

抽得中再講

穩變左無得玩合體
所以就係要唔穩
先扣到一半血

mvp 體品

今日太忙冇追post, 請問今日粒龍珠點先拎到?

咭面體lr贏
組隊體lr偏攻擊
知lr攻守都有

但講真兩隻勁到其實都唔使點分高下

多謝巴打覆我
好啦

糖/技比古

想問下呢個$800首抽買唔買得過?

10蚊

之前有巴打3lr 先$150
好似話賣家睇漏左一隻lr

大把人課800都未追到一隻
你呢到有哂兩隻
如果你唔想自己刷又有愛要哂兩隻都ok
不過800首抽應該有更好選擇
起碼要多幾個隊員

知屬入埋超3悟爸

我同人買咼
10蚊我多多都買

最低工資都30幾啦⋯⋯

哦哦.但而家首抽得79石/..好難抽到齊2隻呀
咁我考慮下...thx 你呀..

就咁得兩隻LR依家肯刷都應該刷到 800得兩隻冇隊員唔算抵 就算買左有排都未dk到

我出11蚊啦

四星珠點拎呢請問？

我自己建議就寧願買一個有一隻但又齊隊員啲既帳
如 LRxxx nxxx/xxx 4xxx 起手
LRooo nooo booo 起手

第一組自己課pack紫石囉埋體品
第二組就穩陣過融合隊

去阿婆度是但買樣野

買野

最多100蚊
都無啲勁隊員，同真限既lr
你有排都dk唔到

師兄如果$800
我手頭有一個賣比你
你一定滿意
多d隊員，多隻LR

telegram 聯絡有興趣

謝謝各位

super 5 呢

巴打睇番上個post

3 星球點拎

耳環隊係唔係基本4隻 LRO OOO BOOO ROSE 之外 基本上都係唔理link

1/29 修練
1/30 禁三次SWITCH
1/31 菲利D卒入隊打一場＿
2/01 婆婆商店用交換PT交換商品

你前菜有無升過先？無就知豬技豬好d

体品勁撚到仆街，我頭先4x頭拉人地lr x入場打Lro，一炮打撚左3百萬 我重要今日先的起心肝升佢，睇到我呆左

唔好，無隊齊，你會打得好辛苦

想收日版ac

巴打真係脫坑咁耐都句句金石良言，比你講哂

抽上就唔中封面都有安慰

抽下就中柱拎黎潛

太約800

有咁多？

係咪突過

佢當然大力
但我指佢本身低防，幫手減血嗰方面mvp

有冇人賣ac

彩星，之前抽4x抽到体品同nx彩左，但一隻4x都無

屌，呢樣真，我隻体品彩星左，比人打同45隊隻gt35一樣食咁多傷，忽忽地

肯俾幾多

有，我個ac賣比你，2萬5，得一隻真限，只為止蝕離場

2550768702
有冇LRx o巴打add我 想借黎玩下 抽唔到

驚世抽

我尋晚8r無cap低

有興趣既可以搵我呀$800

準備呢11日清晒故事d石黎抽
希望中到lrooo

隊員？

尋日 150 蚊買返嚟賣 800

LR係咪要硬拍廿隻老界?

想組超三隊紫石換天悟定體品先

今朝明明好多巴打中

體品冇懸念

未升好

升左LR就得 想玩變身

800之前有巴打賣4隻lr
得兩隻乜隊員都冇完全唔值

我出一舊叫鄰居個靚仔幫我刷個都得啦

變左買賣POST

我見親都係LRX
隻LRO係咪難中d
想搵隻試下刀都冇
利申中左一隻

正常

中左lr個d睇下我個名

單[img]抽

單抽

有冇組隊方向 有知格比

同我隊野一樣
加好友？

2000石都唔中下pool個隻
好撚心痛

偽LR嚟
睇開啲啦
留返啲錢買dragon ball fighterZ

其實我好想要LRX

個個轉晒lr 做隊長
想打超激有悟巴用
掛悟巴嘅加583564746

好撚勁
好難先合到體

條team咁多隻擋得下

勁到難合體

完美平民配置

added

我覺得LRO隊已經好撚屈
利申: 冇LRX

呢啲隊員都輕鬆過boss rush 4,5

齊腳

求偽lr加好友

2613414033

倉管野齊腳又點

已加

遲下要技 blue 同lr blue二選一
幸福的煩惱

合體隊入唔入爛臉好 佢有副作用

咁玩應該揀技blue
LRO 入到去成8萬幾防 rose nooo又擋得下
穩陣到冇得開bonus合體

個人覺得技blue疊攻幾好玩
不過放lr blue係型啲咁解

lr blue大不了唔dk 上lr入隊

媽!!!!我得左啦

幾石

中乜野？
講黎聽下

日本仔用技blue
入埋双新LR
都好勁雖然120% only

屌那星以前就愁45隊冇盾 而家抽到一半係盾，又杜拉格斯又超3比達又力邪波 可惜已經唔入流

痴能缐49萬hp己經讓一隻

下POOL
返工前賭左300石 2隻柱
頭先返到黎再射150石 3柱 大獎+1 嗌到收唔到聲

恭喜恭喜

棄game
可以賣到幾錢?

多謝 聽日返工唔洗黑面

700石都抽唔到 棄game

ios宜家係咪直接用信用卡課到?
lro已抽撚左好多石..

btw 終於有偽lrx用啦
多謝鐳射眼超人幫我抽到

我全部卡除左Nxxx都你既上一代

我冇入力格古洛 我有張3突知前菜8技都還可以 有巴打話咖啡糖/技知格古 都可以

冇得咁講
以前c路仔都會用既時侯, 又宜家咪又係賣比啊婆

宜家咩都硬爆鬥快打死

有無LR 體天使 巴打加我
1150590321

課成8舊終於中

但以前超4悟隊幾時愁冇盾...幾下爆死對面要盾做咩

我想問超極大 係唔係大力過 超絕特大

恭喜巴打
btw,技比古食唔到leader skill

我拎黎加攻

buff卡仲可以揀體bobo / 劍杜

會唔會再有石送
2個pool都差一野有免費抽

400?

計埋20幾個ac 接近1500石先3隻lr
限定不夠10隻 勁伏
非限定新卡只中了2張

就黎800石都唔中啦

其實係融合果隻勁定係耳環果隻勁?

我個人意見
融合可以借fd組到隊
但耳環就無

Lr blue 感覺廢廢地，始終免費野

咁即係抽邊隻會好D
已經中左耳環,係咪全力去抽融合好?

反而耳環隊,我唔多隊員咁

仆街!!
打少左日悟空パワー全開!
會唔會冇左全破獎勵

獎勵有咩

半日冇上黎推得咁快

打夠15日好似有似獎勵?
宜家少左日好似

仲清緊故事，睇下會唔會呢十日清晒所有佢
不過好難坐定定打

除左係融合易搵到FD外
耳環易唔易搵到FD?

另外技BLUE同埋力ROSE 好想佢快D再出返 我要抽黎落耳環隊

經驗話我知，見好就收
多數深追無好下場

我唸無咁快，宜家啲限愈隔愈耐復刻

其實係 佢理論上都係LR黎 機率唔係話好高
中到1隻已經好好 邊隻勁d你應該抽前問
如果唔係話你果隻差少少你只會喊

我都係會課多SET去抽融合果隻既
耳環唔係無既,都有隊員
但未必勁 超藍 體比古 ROSE 爛面 黑悟 力果隻比古我未去換

屌
打左幾場
LRX根本融合唔到

我想問用咩隊打lrx超激
睇唔明句日文

隻合體女大波入LRx隊根本perfect

但會轉走啲知珠

睇錯lro

1997599331

LR OOO 朋友加我

柱都中唔到

隊超3算比較齊
比著你地會換隻技35 令復活隊同布歐隊有新隊員
定係一突隻滿技體品增強火力？

個人覺得你呢隊換天35抵過突隻體品
突呢家野真係Bonus黎 無謂追
之後中柱中到你唔想中除時
相反天35可放天使隊 超3隊 4xxx融合隊 點計有返隻都抵
同埋你會因為追隻無既黎抽
而唔會追隻突既黎抽
所以我建議天35

(我棄坑都成日睇呢隻濕鳩game資料 太鍾情龍珠）

願你今夜別離去

謝巴
仲未瞓

玩4x隊 換nx定體品好 由兩隻啱啱出追到宜家連車尾燈都見唔到

利申: 用緊兩突十技xxx同0突2技技品

好難揀
不過技品無10技又無突
我會推體品
最好當然係抽上pool中埋nx

唉 今次我都係抽上pool 柱都未撞過 抽撚埋哂啲唔關事嘅

記低壓線一刻

感謝各位課長
希望三週年派石啦

竟然贏到FGO
估佢唔到

黎明

fgo可能因為每日都pickup唔同既五星分散左

唔明你想問乜
不過我個意思係lrx隊太勁
根本無機會融合

邪念波

我頭先求其食幾粒珠一野轟落去唔克屬都270萬
根本唔使合體

派石

用技超2悟格仲好，速轉彩珠比LRX

冇呀

其實我覺得lrx 冇lro 屬性咁多元化

Lrx隊太多體屬

有咁多？有冇突過？
我爆到20氣打超激boss 唔剋屬最多得2百萬

以前一車車咁出，儲落好多

同埋條女有得閃避

龍珠課長強勁

唔駛啦，閃左仲難半血

用45隊輕鬆喎，只係有時要食一石

一仙豆先岩

生抽巴 你中左邊隻新Lr

體

用人地隻lrx同lro打邪念波真係好正
利申:未抽中,自己用合體八婆,4xxx

課左三千幾 兩隻都唔中 咩玩法

文強

我都係鍾意體呢隻
Lrxxx nxxx 體品 4xxx 封必品 nooo/booo
我覺得幾好

hea玩下就有

好想要呢隻隊長

隊員有nbooo, nooo, nrose, black同lr黑悟
唔好用合體女做隊長...

Lrooo先岩，係咁叫春
希望上第一派50石，差50石又可以十抽加送既十抽

你得架 文強

齊哂腳 我都覺lro 隊勁好多，不過我冇腳，所以抽lrx

希望得
再一次清緊故事，見到d關條路好長就炆
行極都未到終點

彩星速比古+彩星體藍神比古
無體比古
應該再抽lro

Lro好難半血下
LRrose又會回血
所以lrx抵玩啲

其實發動合體是咪要50%血以下...頭先50%到0都冇合過體但琴日又冇事即合到

六回合後 低過50%血先合體
前五回合 無得合

笨大：唔洗客氣，潛石1000粒

三週年都只派1000粒石
佢真係重視課長

幾時出番回饋卷呀
想潛舊限呀

垃圾卷中

六回合內定後

岩岩試過打rush，半血搞左好耐都唔合體

最後死鳩埋

後

搭正6回合打後
一次50%以下就合體
(當然要有隻野喺果turn)
兩隻同turn會一齊合

LRO其實打咩關都好輕鬆 成隊野本身又高傷又坦又回血
連道具都冇咩需要用 係純粹冇咩機會睇到合體
就算比人開超必扣完10幾萬血下回合LRROSE出黎拍埋札馬斯回勁多
NBOOO同NROSE又係輸出一流 NOOO用黎反擊下副輸出咁

巴打你宜家仲有冇玩
定已經0課咁玩?

呢條team補返之前4xxx隊既弱點
多左兩隻盾 火力又勁左好多
不過好多時都係超必放題秒住過 冇機會融合

我無玩啦
我過手癮就囉我同事account幫佢組下隊
我自己實唔會0課到 所以唔會玩

得左 仲要同fd果隻同一turn，兩隻一齊合

體天使照fd子
2845705205

我都開左新acc，0課中
願巴我相信你都得既！

其實點解要勉強2隻偽LR合到體

新卡打舊關竟然要合體, 咁抽黎做咩

根本唔合體都已經好勁, 合完都係回血同PASSIVE加多30%

係都等佢再出D勁關先善用佢個合體回血過版用黎打飛機啦

LRO隊特性係好守得，但攻擊力要煲（lr rose，nblue同nooo)
Lrx 就擺明速攻

個必係唔同

咁我漏左, 但理性D有張LR隊長,

吊打BOSS RUSH SUPER 5應該開心

合體咪當多個救命技囉

硬係要佢下下都融合都為乜

其實都幾多限制

係咪只合一次

組哂D勁卡入隊唔好諗合體啦

想合體咪用D廢卡, 搞掂

之前係咪有巴打想要我掛巨大隊長?

留多次id plz

唔打RUSH, 有幾可過到6TURN

LRX隊 大炮隊

LRO隊 迴避反擊加防乜都有

如果咁都要合體 自己諗

lrxxx隊 要強行玩融合 下下調隻體品去擋
如果另外幾隻仲未金字炸死對面既話

我琴晚用黎打RUSH, 最有危機係超一星龍威壓,

體品唔比郁硬食幾下

你指單體 係 合左唔會分
如果你指兩隻
如分開回合下次再50%血以下
另一隻再合

所以max 2次

煩緊紫石搵邊隻好, 主力超三隊, 有體品(3突) 天35(3突) nxxx
如果用紫石黎換45(因為抽唔到)係咪不智

求其測試左呢隊倉管隊
正常情況係冇可能合到體

nxxx升連擊啦仲問

求朋友 滿左20lv技

793186005

滿技1突LRX求FD子

有沒人新手想玩 無聊玩下首抽中LRX+4X

想問下佢送果埋sr 人造人有乜用

加左 lr 巴打們
好快突滿

我有FD想加入 如果其他巴打要既話我想要
TG:ssnc2

我有FD想加入 如果其他巴打唔要既話我想要
TG:ssnc2

加左.
我都係LR OOO 同求朋友
1236802453

換冇45就換45啦
遲早實會有cat隊俾佢入隊嘅

LRO ID:1254064834

1601893056
Lr 求加
好快升滿

其實我見LRx隊 冇nxxxx都成40萬血 要玩合體要好有技巧同耐性

我都係咁諗, 因為有47,4XXX, 所以先想搵埋45先, 雖然有巴打建議NXXX, 但有LRF入超3隊NXXX又好似冇太大用途

我覺得要限3TURN後, 唔洗壓血, 自己決定合唔合, 但合完停一TURN俾佢打, 咁會唔會合理D

個個都中lr

3代隊長拎黎打六日超難關 45 Nxxx都好重要
有4xxx 換埋知屬xxx 又多條team玩

佢本身已經有0突nx喇

想問下千日悟要點升技?

okay 兩隻俾晒我冇問題

原來係6回合後，我以為係前

前就真係無可能合到

有人賣$500

賣$900

邊個好d呀巴打

我覺兩個都好貴 係邊度搵

500果個帳D卡重多過同勁過900個帳係咩玩法

無本生利既野50蚊頂盡

前幾頁有個人一隻LR都無仲話賣

無真lr既，係唔值錢架

假設玩落係 課少少/ 特價石
應該揀 有一兩隻真限 搭今期兩張封面
照計就一兩百買到既 邊會洗去到成千

上一個post提起既技安小小
琴日重課抽唔到片尾話唔玩
今日竟然再課深追

d留言都勸佢收手

改錯名，叫自己單抽神但係咁十連

佢就係以前成日無課單抽中限定

各位課長既努力冇白費！

得50咁小

我成日覺得一玩開左十連
好難返返單抽
同埋一課左次
好易深追

比50引你地課100又開波,
仆街笨大

課了

潛玉送埋都唔過份者
有石就收埋潛玉
呢間濕鳩公司

最慘係佢第一次輕課就中好野
我就知佢將來會奶大大獲

發覺3送1 pool時笨大成日玩呢招
33張卷正

佢不如del game啦咁落去唔係辦法

仲有33張垃圾卷喎
抽中真限就唔使理倉管野啦

神龍咪有各10000粒囉
仲要邊有咁多野突

無課單抽中限定 仲要成日
笨大實要你還

拿技安小弓小如果你或fd有睇post
我勸你回頭是岸
做番無課

bandie今次算係咁50石 15老界 33張卷 不過冇玉
佢咁送法又係比人刷首抽? 成30張卷可以博到2隻以上lr再抽埋lro/x

課到上四位數終於中

50石 NX乙隻

33卷得啲廢產

中=贏
公起先

其實陰謀論睇係咪唔應該而家抽

係你就係你架啦

好邪惡, 引你課100石

求組隊方向
同埋想知果堆人造人有咩用
求加 三周年 體LR 1601893056
唔該各位巴打

Bamdie 話你知：有賭未為輸，嗱，俾多50石你再博過，再唔得就課喇仆街

同中lr ,nblue個反應相比
真係天同地

另想問下ios 宜家可以用信用卡課?

之前操控機率單野佢仲幫笨大護航架
到而家一路抽一路講
'我真係好懷疑我個pool係調低左機率囉⋯⋯'

又可以刷首抽鳥

晒鳩氣，課少少以為自己係課長
佢又唔係唔中野，只係唔中target
佢抽個量唔中target都仲係合理範圍內
成日都講，課唔起輸唔起唔好玩課金game，買部nds咪算

多謝笨大

佢講嘢真係好撚小學雞，又成日扮到分析獨到
屌你，超隊落真大猿35 喺到扮戰術大師
你落力悟打一吓都大過啲buff 啦屌

4船彩字

恭喜

唉，點先俾我中到lrooo

LRXXX 潛解升連擊定會心好？

我想中隻nooo 玩吓布歐都唔俾呀屌
下pool 一隻限都無中過呀仆街

咁離地既問題都問得出

btw合體有拔群

睇埋宅男Monkey 抽卡片
幾驚佢又唔中要棄驚

呢條友實課到中啦⋯⋯

唔知點解睇到好想笑 好慘 比左like佢

上次追極意悟幾千銀都唔中
我都鄧佢灰

先升速隊再升融合體隊

隊員 隊長應該點擺

無特價都課咁多真係癲
btw 點解咁耐都未見安特？我幾鍾意睇佢啲片

你速隊最勁個幾隻咪係囉
升到夠打lrx個關就轉升體融合隊

hi生抽巴
我都好耐冇玩依隻game了

隻lro合左體都 link 到ooo

說明講左架

Hello 華田
0課冇壓力咁玩

抽唔到....點先抽得到！
唔想清到最後一關主線先中呀

各位歸位了

集氣比你

集氣！！！

大時大節番黎聚舊咁

笨大又送50石俾大家射落海

我射左喇,又灰多一次

好似已經抽左850石
主線應該仲有一半石未有

真係課到中

引你課多100 追埋，癡撚線公司

集氣

本身就算課都好難中真限。

送左30張垃圾卷中左LR...銀河戰士.....

都正啦

我儲落40張都係SR黎

我覺得呢隻好用喎
btw 中LR都 我真係
你未死過

見3周年送咁多石就抽吓
btw我仲未抽到nx

我又貪心左D,我想中LR達或者LR大布

抽左一年都未中

on9，唔計新呢兩張lr，銀河係最勁

LR Bojack勁過大波M達啦

睇怕4周年都唔會中

對唔住,我知錯喇

銀河戰士放入復活隊勁到傻

十連定單抽

十連呀

真係好想要

銀河戰士都廢

咁係咪要擺倉管

唔係廢呀 唔係倉管呀
對唔住呀,細路仔唔識世界

俾我中到放落新rose就正

講笑啫
不過中邊隻lr都係好野

中到LR算好啦 free抽

巴打係咪淘寶 上面個ac用外掛刷架

多謝你呀bandai

抽埋果100去 會中埋合體同潛

100石30連,分分鐘中LR

抽哂了
乜都冇
不過中nx已心足

幾時到我完成心願

#metoo#

主線仲有260石，最後希望

紫石

銀河戰士最強真限之一黎喎
入復活隊防過10萬

me three

小弟真係有眼不識泰山,想問下有冇免費升技

今日粒龍珠係咩？

已經冇人理
個個去抽卡

按卡機右上個探測器

去卡池到禁有乜限就拎到粒龍珠

睇抽卡機個探測器

半免費
抽到力屬Sr可DK覺醒上ur
仲有可以用綠石換ssr

之後再抽埋卡

佢送咁多老界大界
十九隻轟落去算啦

唔該哂,我諗住換左個5隻技食左佢,其他個D食老界

公起晒
呢隻好可能係極屬暫時既頂點

宅男monkey終於中nlrxxx， 見到佢都慘
抽左成1000石先中

中左就唔會慘
就算5000石中左都唔會係慘
因為有人5000石都唔中

(中左就唔好望返轉頭 )

暫時400石中得一隻知邪波 其他限乜都未中過

耳環真係好硬

Blue ooo 反擊 減傷
舊Rose 減防
Nxxx 拔群

剩番一張入大炮/加攻/封必（知悟爸）/氣絕 都得

追到lrx突2都唔俾一隻4xxx我

Lrx 突2

拜見課長

屌本身其實算歐
因為我未課晒特價石已經突2左
但係我只係為左4xxx而追
佢偏偏出兩隻lrx都唔分一隻俾我

課左六百石左右ja

又炒50石
唔通真係要課返10000yen先中

咪呀

停一停, 諗一諗

清主線都清到悶

暫時未夠玉開潛
但邊個想撚下隻突2 lrx就加我啦

巴打爆左FD子

我都覺要冷靜下先
文強巴停左課龍珠就唔好衝動

派左50石

只求一隻lrooo姐，笨大...

1 千石都慘？

我祝福你課多150石會中 不要再多了

課左3 萬羊有多都冇， 4xxx nxxx lr 乜春都冇， 唔會再課

等於課晒特價石

咦我明明del左14個空位

我明了, 原來你申左我

我加左, 名MuTu

清左好多4xxx fd, 加返d lrx

Lrx招lrx fd子
202555220

SEARCH唔到

2025552220

好慘 人地掛4xxx借你隻融合隊玩 已經唔受人玩

MuTu added

del左d 0突既4xxx

三期羊姐係幾多啦

三周年卷30抽0SSR
計埋之前送個啲都係 0

屌你老母bamdai 人地就LR ，我就陳年SSR 都無

2千1左右

計埋早幾日個10抽 50張我都未開齋

有沒人入唔到GAME

雖然紫龍石係抵買 但都係唔好輸比笨大

10000點

賣左佢lo屌你老母
我一隻都冇呀

我求力超三gt悟咋
求左咁耐都係冇中過

望番個ac 多限定又點 一張lr都冇
個fd新玩 岩岩就中左lr xxx

大哥，公佈晒數據，0.5%，1000石大約270抽，都係得75%左右中到LR
唔好乜春都話抽左xxx都唔中啦

大家都期望好易抽到 ....

如果打想battle road
用卡芙娜升呢隻好?
2隻都無潛

真心發問
另外招lrx fd子

你點知嗰十隻pick up 嘅概率係even?
佢淨係話你個十隻加埋5%

孫悟空&ベジータ
永遠のライバル
0.504% 506 / 100,487

孫悟空(天使)&ベジータ(天使)
あの世の超戦士たち
0.521% 530 / 101,761

幸運兒

咁有股票網既...但信不信由你

愈睇機率就覺得自己愈黑仔， 0.5% 姐係平均200 抽出1
150 石有40 抽， 抽多過平均值成倍都中唔到 仲要柱都冇先慘， 你話中返兩， 三隻4xxx nxxx 都冇咁屌鬼

體品潛右下揀會心？

大家需要既唔同

主ac重課乜都冇
副ac 0 課
lrxxx 又lr飯
痴線

Lrx 呢
中曬柱了

even唔even都好，唔好expect 1000石點都中到一隻

0.5%要中到target，條數係咁先岩，唔係就咁1/200

抽數:機率
1: 0.50%
10: 4.89%
50: 22.17%
100: 39.42%
200: 63.30%
300: 77.77%
400: 86.53%
500: 91.84%
1000: 99.33%

.......

好似我呢d仆街, 第1個3+1已經2張lrx, 改變哂個機率

我相反
300石時期刷咗個2Lr副ac（lr rose,lrf)
主線都刷咗大半
限ur到而家先得超17，速3悟，體black
啲運可能去哂刷首抽嗰陣

你個大仆街， 我應該都差唔多400 抽了， 淨係負責幫人鋪路

痴線好金

最慘係， 雖然知數係咁計， 但你知抽多一千石其實都唔係9 成中

都幾準喔

我1000石中晒LRX LRO

今日送個50石，一次中左知悟空比達

新手，玩左三日

LrOOO 招lrooo fd
另一隻唔追了...祝大家快啲中

id 1154289058

LR體杜要點升頭10技?

今日送嗰50石，一次中左速超一比達

新手，玩左3年

正式二千石都無一隻新lr

銀河戰士冇乜人氣又樣衰，雖然實用但係比我寧願要m達

追多70抽先中
遲到好過唔到

別想巴，生抽巴，願巴。
我終於得左啦

我都係睇外貌

大家都口裡說不, 身體最誠實
祝中左LR既爸打, 農曆新年快樂

曬卡 祝你日日生飛滋

不過現家唔知點組

可唔可以加返好友

求lrx朋友仔

3293310054

LRX LRO 最佳陣容？

第二張圖 超1悟格用呢張圖既 係咩玩法

有d係有d唔係

LR ROSE 入隊其實fit不fit

係囉技好d

耳環隊一定係 LR OOO/ OOO/ NXXX / ROSE/ BLUE

最後一隻大炮/buff la

入得LR rose 冇理由唔入rose 去夾link

新blue好過舊blue ?

新blue buff
舊blue 盾 加反

我得舊冇新

ROSE 舊好似仲好 因為有減防

最perfect LRO LR rose ooo Blue Rose nxxx 全部大炮

識排位就知唔work，rose永世唔會放1，2位，即係兩隻rose永世唔會拍得埋
除非你入黎只係為第1round

橫掂兩隊都好難死
好似LRX正d
速戰速決

LRO 隊本身170HA up
跟本要夾氣link已經唔太需要
下下大炮 加回血 跟本就硬到仆街

咁我落隻buff好過啦，分分鐘可以開少個必頭兩隻夠力打一個phase
回血多鳩餘

我終於搵到一關可以俾lrx合到體

超3布洛尼

雙LR 小號 低進度 想揾有心玩巴打接手
有意pm

講到好似有得揀咁

加左，game id小強

有無人傾下LRX點砌
4x nx 體品 體悟天格斯
仲有一隻跟佢落杜生其實夾唔夾?

如果用舊力xxx
係咪爭好遠

屌你今日個五星球真係
抽唔撚到LR，想禁入個Lineup睇下招超必J 下，就出五星球
屌你老母 bamdai

抽過千石都唔中+1

用左500石抽唔到LR比古洛...但岩岩用垃圾卷抽到隻LR龍拳...請問有乜要注意

抽到lrx突2都唔中4xxx +1

升囉⋯⋯有咩注意

本大姐請問要點組隊

求耳環+桃紅隊長

隊晒落下pool...上pool冇晒石抽
玩耳環隊算

我都係覺得落埋nooo同blue平衡d

但好似太多體屬

你用咩隊長夾佢先⋯

三隻拔群喎

我諗技屬隊長得隻035

拔群即係咩意思？我岩岩玩番，唔清楚

最高攻組法：
LRO NOOO Blue Rose LRose 技比古洛
反正暫時無機會合體 不如落LRose好過
然後1、2位係 NOOO同Blue LRose同Rose

LRX NXXX 4X 品 LR杜 包迪麗

全克屬喎
xxx年代已經有

小強added
打緊超激dok Lro

突3了

我投降以後唔再課金追4xxx

笑左
最後兩下單抽中埋最後一隻lrx

彩星了
屌你老母抽到彩星lrx都冇一張4xxx
你話冇操控機率？

最後一單抽慎入

Lrx nxxx,仲有邊隻拔群？？

邊三隻拔群請問？
LRX 合到體先拔wo

嘩 抽左幾多石呀

果陣4xxx我都係抽左7張4xxx先比到1張體品我

三加一多一張
最後一單抽一張

係冇4xxx

咁都係格

真係屌佢老母
柱仲難中

Xxx 隊反而合體機會大過ooo隊

都好明顯係啦

4X 反到必又食齊171713喎

我冇呀
我抽到四突lrx都冇

3+1 兩單抽 就彩星lrx?

dk一隻角色 唔係覺醒
要dk

隨機開
好彩就會開

琴日六百石左右突二左
但我一路都只係想追隻4xxx
追追下就彩星左

600石就突2, 呢個世界公平咩

我見你都課晒特價石，都過千石啦，彩星到都好好運

追柱追到主菜滿潛係咩玩法

笨大操控機率既證明囉

彩星偽LR
係精神嘅

我拆番4X條路比你, 你比隻LRX 我OK?

你地今日抽咗未

洗

re 啦

deal

洗！
抽到一隻lrx or lro
搭多隻隊員起手起碼

垃圾驚

其實唔係有愛
呢隻絕對係一隻垃圾驚

想問下lrx隊 有 0突體品 同 0突nxxx
粒超龍石用黎突邊個好d?

個pool就收手唔會再追lu

5部手機 1部電腦

體品開右下啦

洗la

cant agger more

算輕鬆屌打左超強敵
隻鬼係我用多左想合下體但唔成功

救命呀！
最後一抽中咗lrx
人生第一隻！
絕望一抽中咗！！好開心

想問下lr天使隊長技融合+3氣 ，體屬+3氣係會變加6氣定只係得加3氣？
抽唔到 fd list又無

你就好

Ok thx

個撚個都抽到

見到彩星想死

好快打完，而家想對手打自己等我可以合體

想問下唔係要自己禁合體先合架咩？
我一半血以下過左6個turn就自己合左既？

不嬲自動

either

隻野好痴線
打超難關快左一倍
壓力大減

好容易

抽唔中 - 垃圾Game
抽中 - 哂卡

平時就屌人哂卡，自己有嗰時咪又係不停哂

求組隊
抽晒70抽無新LR 疊埋心水升技35算...
想問下應該點組
依家用緊體ooo 布歐編隊

另外想問下啲大界王 老界王俾邊個好 thanks!

Nooo頭，速35，細布，m達，悟格

Thanks 我依家係類似咁組呀
咁有邊種值得10技

Nooo要10技，其他都其實不太值，留比lr悟空好過

借問聲除咗呀婆重有邊到可以拎蟲仔

打屬性素材關

抽唔到lr x 中番隻都好過冇

我都岩岩抽左3週年卷

上唔到圖

呢到班仆街係咁
抽唔到上黎你只會深追

第1個10連

願巴....希望推巴最後都會中到

我不嬲都希望見到人人中

唔好意思 唔記得咗問
咁粒紅石換邊個好 有冇邊隻值得投資俾lr35
多謝巴打 祝你要咩中咩

真心覺得嬲，個個留言都話自己彩星，得喇係人都知你彩撚左喇，大把人未撚抽到家屌你老母

文強你fatfat喇，d人話lro難中好多

之前都係因為有愛先玩落去，當時見願巴你放棄係真心覺得好可惜，而家我終於明點解你要咁做

多謝晒推巴，計埋之前d免費石，好似1000石先中到
都覺得自己好彩，如果唔中就灰晒

呢隻超3比達係必須要有，記住換

我頭先計計數，抽左50個10連已經

其實我尋日本來都已經睇化左，隻game玩左咁多年都知西機率，all in抄車亦不是第一次，所以都諗住下次再努力，屌喇嘛夜晚上一上黎，個個留言都係到重覆話自己彩星，話自己彩星其實都無問題，你咁好運抽到彩星我恭喜你添，但唔好講到自己好撚慘咁，我追隻二獎咋，追到頭獎彩星左添，我覺得自己好黑仔咯，咁撚樣，重要post張單抽圖上黎，呢d行為比著以前舊登真係晨早比人block撚左

當睇唔到算啦，大獎明明難中過其他好多
推巴希望聽朝你起身夠5石就中大獎

我都唔求有幾好運，係完pool前中到一隻我就心滿意足

幫你集定氣

點先升到LR
新手

萬年CD-ROM 求好友

你係邊隻lr先？佢升滿lv有得覺醒，你跟住佢叫你打嘅素材一步一步做就覺醒到上lr

謝文強，你都加油，抽多d好野

唔識點鋪圖⋯
求加
2835579867
HKG伊巴謙莫域
Btw..駛唔駛改番個名？

因為我個ac玩左2個月
好多野都未明，之抽刷首抽中左隻超5合體
咁依家我隊咁樣係咪發動到隊長技了？

同埋個天悟空比達天使係咪要打個個新關卡先變到LR?

補圖

乜都睇唔到

抽咗成千石
唔好講Lr
出咗第四代咁耐一隻都中唔到係咪棄得

好想要超4合體 得堆舊時代眼淚 玩條毛咩

睇唔睇到
唔係好識post圖

你捨得嘅就應該棄，真係唔值得再浪費錢入去

超5合即係邊隻 你無圖好難教你

戇鳩 all in得堆冇用嘅柒達

你check番我一開波已經話為追4xxx而抽架啦⋯⋯
我係覺得慘，係因為心頭好抽唔到，追極都冇
誇張到隔離隻大獎四突埋都唔分隻俾我
並唔係為左晒，仲有我post link唔係圖
點解post係只係因為預左有人問話我係咪吹水先post埋費事煩

我都係，兩隻新比達都4潛哂

黎個20連又0SSR

岩岩課左15000yen
半夜射左30下就追到融合果隻 開心到訓唔著
Btw依家有粒紅石 係咪換知xxx好？
我打算依家留石等佢出返技 lue同力rose

算喇你話唔係咪唔係囉，講者無心，聽者有意你無聽過？風頭火勢你出一個留言都算，幾個留言都重覆講一樣嘅野？你大大聲話自己彩星左隻想抽一隻都難嘅lr都唔叫哂嘅我真心唔明點先叫哂

恭喜巴打先，你指紫龍石下話？如果係嘅就換知格比喇，同lr格比係好拍攝

算喇巴打，呢隻撚game你玩咁耐都知佢咩品性家喇

無錯 係紫龍石
諗緊係咪換佢好
隻力xxx彩星左 但換隻知xxx返黎又未比到佢10技

又要放低一排

換喇，你唔會後悔的，好撚勁 不過如果無体品我會推介換左体品先

我都係咁，每日登入拎石算

我用合體女人加舊Rose blue ooo 仲有粒麥提沙配人地LRO都夠過超激戰BOSS5

仆街acc永遠唔撚中LR

想問點先拎到多d幼良悟飯

呢隻咁樣係咪發動到隊長技了？

又睇唔到幅圖既？做乜9

體品同知xxx都無
換左體品先？
咁樣lrx隊就用 4xxx xxx 體品？ 但仲有2個位可以文咩？
有體超1品 技既大波+悟空融合 免費果隻排球拳品

終於過到極技 但合體係要一場入面六回後先合到 所以係合唔撚柒到 點捱到六回

係對面捱唔到

我自己都捱唔到 得合體係坦到 LR悟飯都比佢地打到仆街

唔好慳道具就無事 3x萬血

Sr卷單抽中lr悟飯同lr悟格 隻game是咪就快執 記得之前有隻game又係執之前瘋狂送好野比人

愛有時都要學識放手
呢隻俾bamdie揸住個春袋
我寧願俾200蚊月費私服齊卡J下動畫同砌下team
真係抵過3000課到中

又係呢啲人
好難為你喎

係囉 講到個個都單抽中咁

dllm課剩1次90石先中到第一隻體o

仲要係咁出

打埋極知..痴撚線 用合體真係輕輕鬆鬆過

係呀
棄定game啱㗎喇

其實都唔算輕鬆，可能我技術差

除左lrx 之外其他都俾人打到仆街

係呀係呀
快D 棄Game 保平安啦
on撚9

出唔到圖咁奇怪既

我見人地可以用3個道具就過
可能我冇lr杜同啲卡潛解低
用滯一隻蛇姬先過到

我都冇LR杜
我輕輕鬆鬆過係指用晒或用剩一兩件道具都過到
以前用晒都遙不可及

防止大家曬命

個pool都幾痴線，700幾石柱都唔中

1000石先中到柱

Lr飯，NXXX果d係唔係LRO既好隊員？

食得果少少加成

耳環隊諗緊咩隊員好
仲有2個位
冇力桃 又冇LR黑5

想問下今日個龍珠點拎?

唔貼圖點幫你

都唔明啲人點解成日都要講到自己好似好唔小心咁中到正野

都未出...如果講五星就係去卡池按測機有乜卡抽

追到4x 5隻都唔中
唔會再課，屌嬲

速玉冇曬

有冇人掛LRO
好似好多人都抽上pool咁
我個隻未滿技，唔知有冇人加

差5石有得抽多次十連+1,我最強超力隊次次都去到打極體去到最後一個boss都出返黎,好灰

有冇升蝴蝶bobo
mvp黎，回血+氣絕

技比古，要黎buff你堆彩星
rose,潛解後大力，有大幅減防
black 就算彩星都偏細力，不建議

我LRO 1潛
1467275999

速玉唔夠 慢慢搞先 thanks bro

小強added

追多二千銀都唔中
放棄 今次課金卷我應該出人頭地

有呀,所以都捱到去最後boss有兩個道具淨,但次次都要打3-5隻

你裝左邊啲道具

1.2回減35%傷
2.回70%HP,2回加ATK25%
3.回70%HP,2回加DEF50%
4.鬼

我係咪應該入仙豆換2回減35%傷好呢

我覺得用兩個都加防回血 再用兩個減傷 有護士用護士

750$買唔買得過

收左個LRO + LR飯 $50

其實沒人想知 你都係轉買

玩緊國伏，見日版三周年就刷左兩下

想問登入送既幾隻知同體悟空係要黎開路定食

紅石換知飯定邪念波好

成千石柱都冇
準備棄game

求lro大神carry
小薯0突未滿技

唔知點解放唔到圖
ID: 617839485

抽哂d 石刪左game

屌同你相反

點解LRO有兩個cat
LRX得一個cat?

LRX LR左後冇左魔人type

你兩個課多一千石
約埋一齊互抽對方acc咪fit哂囉

thanks

第300 石個10連+ 免費10連連SSR 都無

好似出唔到張圖
六星球:抽一下友情

七星珠任係做乜野？

聽日話你知

咁我明白鳥

好開心彩星左xxx

ios 用信用卡話課唔到?

有另一個ac?

有冇得日本apple id 轉番hk apple id?

520 蚊好多一pack

我幾可肯定我個pool係唔會抽到4xxx
唔會再擺錢追d冇既野

遲d滿潛左隻倉管放出黎俾各位巴打用算

我個pool何嘗唔係無nx,體品

開始同意你講法，但玩左咁多年又真係唔捨得 再者而家龍珠acc賤價到仆街

呢個係各位老玩家曾經嘅心願

唔好抽啦有時鬥氣真係冇用
啱啱打夠50石又無SSR
送10抽又係無
前後抽左12次2隻ssr

上次彩左
但超力仍然冇隊長

主流都已經唔玩屬隊

抽二千石都中唔到封面係咩玩法

想問返 紫龍石係換nxxx定體品好？
技品 無開過路 xxx彩左
點揀好？

體品

所以果時睇到佢大勢係真LR
即刻襯三有二既時候賣
賣左7500

體品MVP 下次合體到佢

果時得三隻LRM LR大波 LRF差LRF
一賣就有人出價

佢咪有張小朋友LR
應該唔會再出住

其實個總體力係咪佢任up架

7500

總之你一定唔可以用自己課金價比較
有心中價就要賣
如果唔係就永遠都放唔到
永遠繼續抽

想問神王石換個隻比古係咪未有得上LR住？

未

乜可以LRX同未LR時可以一齊出?!?!?!

黑髮同超西

見日本仔咁玩法

黑毛搭返LR

LINK好岩

但用來潛解仲好？

魔人布歐隊點組最強？
Nooo 力潛飯 035 體品 超1 悟天格斯 速3悟定知細布好

速3悟 夾link D

NO LRO LR小朋友 LR1000 LRM LR35

佢可能抽突？
其實黑髮唔勁落其他打手好過啦

出唔到必

有體品又想玩復活/魔人布歐隊換唔換035好？
紫石又冇耳環角換

我而家個ac都唔知值唔值500

唔換nx??

冇融合cat 隊長
換nxxx好似冇乜用

其實都係呢三隻裡面揀
想用就換
lets get it!

45仲好大力

係體品 nx 035
3揀1？
一到呢d就有選擇困難

呢三隻不嬲係mvp黎架啦
不過排位通常係體品>nx>035

利申我換左技大波

我應該都係自己諗下體品定035
Nx冇隊長唔諗到了

我再自己諗諗先
Thx巴打

體品 因為你依家冇融合 但第時有 咁體品都做到隊員

我有體一隻0潛體品
換多隻一突佢？

如果你預有融合隊應該換nx

副號借人地LrO過boss rush 5
輕鬆0道具
假如中埋真係不得了

都係等最後果日睇下抽唔抽到4x lrx先
唔急換住既

係呀根本唔急

咁我到時睇下抽唔抽到融合cat角再決定

要點做
login hk ac先? 但點轉日本?

分身用劵抽到LR
正身同分身同步40抽
正身2隻SSR
分身6隻SSR
點解唔係正身中

合體又出過張新既
不過係咪體品入lrx隊好過nxxx入？

兩隻都好

新手問 咁樣係咪發動到隊長技的了？

係呀 5屬

係

發覺3週年卷中LR 機率大過而家呢兩個POOL
我尋晚3個十連卷中LR札馬黑悟

想打升lr個關，不過都完全唔夠打

想問下有冇人試過refund

買錯左唔是特價石, 但係唔知係iTunes個到填咩

佢話ineligible for refund

其他野都未升 升其他先

食屎啦，個d sr卷黎咋 多左兩萬pt

依家手頭上應該集中升邊隻先好d?

衝故事拎多d石搏埋LRO先啦

LRO?

想知點升fd list位 得70個

有冇巴打幫幫手

覺llm 50 連 0ssr

另一個pool 張lr

登入

然後選擇你要退錢嘅野

⼀

揀呢個option

咁樣既

咁你直接聯絡嗰d人喇

做返歐洲人

4抽2ssr

5抽4ssr

On9 抽到乜？

突然連中

比心機玩 要dk 上 lr 條路唔易架

sr有冇潛力

基本上無 不過有啲可以升某啲卡技

好多人重生，一堆低rank掛lrx lro

體係升技

你仲爭4XXX體品

抽左咁多次都未見過lr
我都想要lr黑悟

我琴晚都十連卷中左LR札馬黑悟, 可能撞中岩時辰

但係仲未中到LRO LRX

sorry .
我意思唔係話好易中，曬命。
只係話都幾多人report 用3週年卷中到LR.

俾表外娚女抽，10抽中咗
嗚呀

抽pool定係等下一次杜拉格斯

出新既杜拉LR?

想問依張卡有無得dok

有，超三

佢講緊體杜

果隻唔係仲難抽咩?

巴打仲有無 想玩下合體

呢張有dk

LRX 點連續 定 會心?

連擊

40連卷抽都係sr

好的
岩岩開左個

屌你老母 抽到4xxx滿潛 都未抽到LRx

一撚樣

抽左幾多，我2千石得1隻4x，重要無lr

求各路大神指導
極隊得上面呢啲同埋金屬古拉
超隊同融合隊都幾齊 純粹差45 47未持有（唔計lr）
紫石應該換咩好

忍唔任課左323蚊個pack兩個十連乜都冇，諗緊紫石換超三悟空/nxxx定超三悟格好，有4xxx

有無人知第六粒龍珠點攞

友抽

有冇巴打幫我睇睇點組隊同個方向點行，咩都打唔到咁

屌你即出LR

升魔人布歐篇隊打主線

放棄，200石抽上pool得隻力紅毛
想要隻4xxx姐
唯有專心玩新rose同耳環隊

你隻lro 都有排玩啦

德巴
係呀，隊野而家成4萬8血，勁痴線

4XXX係咩

nooo 放頭， 前期夠做啦

買日本iTunes係咪520最好？

我自己就係，過數就有code
夠方便

有冇巴打想要半新帳？
响淘寶買咗個多石帳，抽晒石
入面有LRO、LRX、nx、nooo、力邪念
知邪念、速ooo同其他SSR
Lv60主線到第3章，物語攞左石
舊超激戰第一關3石都打咗
3周年卷抽哂，冇真LR
Acc入面有100石左右

因為買第二個帳抽得太神，
所以送呢個出嚟

始終係之前用錢買返嚟，
所以最起碼cd-rom免問，
之前有留言講抽好多石都唔中嘅活躍巴打，
想重生的話請留tg，thx!!!

p.s. 因為玩緊第二個帳，所以唔重新load出嚟cap圖啦…

順手想放走手頭上個acc
唔洗錢玩咗好似年零
冇第四代Lr
有意tg

有4xxx 就體品 or nxxx>超3悟
體品大力過nxxx, 但睇你有咩屬隊隊員

長掛LRO
誠徵LRO/耳環女 fd子
1263941521

唔知點解分身抽親都好過正身

我覺得新開既acc易抽好卡多啲

有無人知道第7粒珠點拎?

完全幻想唔到呢兩隻LR點解係倉管
勁到仆街真係

破壞遊戲體驗
要入倉

好開心中到就真，希望其他巴打都咁好運中到

想覺醒，打唔打得贏

第6粒那美星龍球點拎？

友抽一下

一定未打得贏 其實依個就係LR開局既問題 新手係冇可能短期內dk到
慢慢玩啦

7星珠點拎？

冒險下面個banner

俾你dk左都唔夠cost 放啦
打下主線升下rank

上年都好多人都係雙超四入坑

抽得中已經贏咗啦。你見幾多人幾千石連條毛都無
想一步登天你不如買ac，不過咁仲有咩好玩

無既

搵到了

屬性隊長易起手好多啦 冇勁隊員岩色都可以塞入去頂住先
今次兩隻LR玩cat隊 隊員要求已經唔算易入門
同上年唔同

終於夠潛玉

各位想加我就加啦，大家都有得用下隻lrx

最好個名俾我認到係巴打黎

掛開呢六個隊長(慎入）

利申 我係開ser 刷ssr起手 刷到2046既玩家
我到依加都好鐘意用單手飯

終於等到3週年, 但如果要刷應該刷到點先起手會好D??

而家未dokkan都係純色隊喎 唔限超／極添喎
何來唔易入門

lr xxx + 4xxx + nxxx +體品

sor我睇漏左
要dk難囉

又要用50石抽個潛玉pool

要dk 堅難 依家啲超激對於新手太難打了
最好有xxx 起手 dk 都易啲

請問呢隊野係咪過左時 想打料dk淨係夠打斯路
可以點搞搞佢

借人地高潛45
用埋道具應該好易過到45超激戰咋喎
真係打唔贏super level就打Z-hard

4隻中哂??

你依隊加返隻蝴蝶包 最小打到Rush super2 入面果d關

頭3隻
體品依家個pool 好似抽唔到

想問下底個兩隻洗唔洗換？我見會變珠先擺
隊野擺位有無話點放 45成日食唔到隻gt悟

岩岩試左打45超激戰 打zhard都吃力打到
Super 2得兩隻隊長打得痛 單手飯gt悟個d打唔郁守唔住

即係點

47達打45輕鬆過

禁邊個先係

拉到最右嗰個

感謝巴打

邊個會抽體pool

差呢2粒點拎

抽黎博中未來lr杜？

爆玻璃
中力扎馬斯
多撚謝
又冇左百五石

都好難刷下, 20刷先中得一隻LR

3星珠點拎

神龍換乜好?

我揀頭3樣

+1

咩叫龜仙流

用菲利個啲手下 打一場

龜仙人果關？ 用嚟升lv

綠石同老界章好難揀

Why not both?

啲link 呀 有龜仙流既link

唔係好明

你放龜仙人入隊就得

有呢啲link 既角色

上一頁咪有

唔係點呃你玩

想問下LRX既合體條件係咪要6個turn後，半血以下自動合體？
如果係既話敵人變身前我都未合體係咪要再計多次6個turn？

新rose 好勁，好好玩

XXX 到而家都係新手既好朋友
好開心今次出左一車比我，第一隻限角可以彩星

每一個stage 6 turns
轉stage 重新計6 turns

uwants 有人賣800值唔值？

4LR

魔人隊好多人

500就差唔多

其實隊員得唔得？

定直頭唔好？

LRO 或魔人隊

我覺得800唔錯

呢個acc應該主打咩隊好呀巴打

先nooo leader ,夠隊員就LrO 隊

我到依加都未抽過 LR

最後抽到LRO，已經玩緊啦

我覺得買得過既,但係有排搞LR
依排4倍叫做易沖LV既

我當年單抽面爸開GAME，呢加好後悔

面爸我真係覺得麻麻地 035好好多

但我依家都係得面爸 無035

請問依隊過唔過到boss 4同5 呀？
我仲有隻合體女大波幫手轉體珠
洗唔洗換走邊隻？
thanks

個陣我就係無抽035開GAME用左面爸

唔慳道具應該唔問題啦
試下善用唔同道具

sor, 睇真d, 太多體屬會有少少問題
遇到力boss 要用下封必

合體女換走blue幫手轉珠
好運啲0道具都得

梗係唔係 係全關起關6turn，每個stage計點合，2round收左皮喇

正分身40抽暗POOL 中左5-6隻SSR
但係無用既

正確, 其實好簡單,
每3隻出場為之1 round
無論敵人變身幾多次照加
變身下一個狀態唔會變0
boss rush 就遂個boss計
打完一個boss歸0

點會唔得 我boss 5用Lrx 舊blue 技品 女合體大波 力超2悟格 nxxx 都過到 用左一粒豆 一捷度 1個力轉體珠 1個拖rd鬼

比古洛Pool好撚伏呀

5同7星珠點有？？

兩個都係伏

回坑問題
太耐無追過d強襲 抽卡之類既活動

我想問隻LR細路悟飯 洗唔洗追
打左10幾次都係輸

唔駛 輸係正常

之後等運氣？

我岩岩都抽完
岩緊好唔好ALLIN埋去,,,

完pool前會再抽多次3+1
唔中就以後只換龍石

只換龍石?咩意思

我xxx pool頭400石都係得一隻力M達係ssr黎

只可以襯 襯 打邊個super先會好d

是咪紅石換知邪念波玩壞人隊？

呢個post依家得返啲刷首抽同新入坑喺咁曬LR嘅人
on9

冇力邪唔會換知邪啦